[知彼知己]點解藍絲文宣篤灰咁強勁

除左藍絲本身冇腦容易被洗

仲有佢地夠無恥

九品芝麻官都有講過清官係要比奸人更奸

我地未來要點對抗呢個政權 藍絲同克警

要用一d聰明d方法

光復香港 時代革命

推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

推 睇下有無其他idea

push

集思廣益

人地想點好難控制

記住，想擴大文宣威力、脫離同溫層，
要擴大文宣既可能性，
中立淺藍只會自私地關心自己既衣食住行

文宣方向：
- 放大緊急法既生活影響

- 放大林鄭既攬炒慾望

- 一人一個淺黃、中立既經濟行動

- 放大tg既害處，影響飲食

- keep住loop 721同白色恐怖，影響外出